點解咁大煙都冇灑水？

係囉

各位軍師請報消防

人手控制灑水？